好似中國咁寫悔過書 得唔得？

比條生路啦 知錯了